屌你老母咪撚再用顏值呢個字

你j撚埋啲中國雞kpop雞都算喇
但唔該咪再用埋啲匪語染污香港

顏值

顏射

好高顏值呀樓主

一野block 三個蝗語大陸仔

樓主應該係無被人讚過顏值高

00後入侵連登

樓主個名

仲有吸睛

面部評分

仲有吸引眼球
吸引目光唔撚識用

贏國、大贏家 一定要block

顔值，吸睛，優化

硬直

樓主比顏值低嬲嬲豬

外協貌會

劣化

吸精

顏射手

廣東話除左屌你老母咁傳神
好多係靠外來語先有詞彙

硬直？

小三
消費(某人)
手機
公交
優化
嚴打
逆天
心很累
開幕式

甘用番XD law =_=#

仲有圈粉
完全唔明點解

顏值: 靚仔、靚女、美少女、美少年、男神、女神、仙氣、高質(高汁)
婊: 西、臭西、姣西、西、西口西面
矯情: 作狀
白蓮花: 正義撚、正義西
綠茶婊: 作狀臭西
心機婊: 雙面人、狗
屌絲、黑木耳: 毒撚、毒西
傻b: on9、傻西
小三: 第三者、狐狸精
糊: Dup、霉、暗星、奀星
CP值高: 抵買、抵屌、高質(高汁)
招黑: 引負皮
屌打、666: 屈機

邊個再話香港話潮語唔傳神, 同我罰抄呢篇嘢一萬次
歡迎補充

顏值: 靚仔、靚女、美少女、美少年、男神、女神、仙氣、高質(高汁)
婊: 西、臭西、姣西、西、西口西面
矯情: 作狀
白蓮花: 正義撚、正義西
綠茶婊: 作狀臭西
心機婊: 雙面人、狗西
屌絲、黑木耳: 毒撚、毒西
傻b: on9、傻西
小三: 第三者、狐狸精
糊: Dup、霉、暗星、奀星
CP值高: 抵買、抵屌、高質(高汁)
招黑: 引負皮
屌打、666: 屈機
吸睛: 搶眼

咁係你廣東話水平低
本身有啲字同意思都係有係度,
只係少人用, 就無人記得

顏值: 靚仔、靚女、美少女、美少年、男神、女神、仙氣、高質(高汁)
婊: 西、臭西、姣西、西、西口西面
矯情: 作狀
白蓮花: 正義撚、正義西
綠茶婊: 作狀臭西
心機婊: 雙面人、狗西
屌絲、黑木耳: 毒撚、毒西
傻b: on9、傻西
小三: 第三者、狐狸精
糊: Dup、霉、暗星、奀星
CP值高: 抵買、抵屌、高質(高汁)
招黑: 引負皮
屌打、666: 屈機
吸睛: 搶眼
倒貼: 一味靠黐、黐金糠、攝石人

顏值: 靚仔、靚女、美少女、美少年、男神、女神、仙氣、高質(高汁)
婊: 西、臭西、姣西、西、西口西面
矯情: 作狀
白蓮花: 正義撚、正義西
綠茶婊: 作狀臭西
心機婊: 雙面人、狗西
屌絲、黑木耳: 毒撚、毒西
傻b: on9、傻西
小三: 第三者、狐狸精
糊: Dup、霉、暗星、奀星
CP值高: 抵買、抵屌、高質(高汁)
招黑: 引負皮
屌打、666: 屈機
吸睛: 搶眼
倒貼: 一味靠黐、黐金糠、攝石人
炒作、搏眼球: 做新聞、搏出位、搏上位

LZ你一定係顏值低

顏值: 靚仔、靚女、美少女、美少年、男神、女神、仙氣、高質(高汁)
婊: 西、臭西、姣西、西、西口西面
矯情: 作狀、假、虛偽
白蓮花: 正義撚、正義西、偽善
綠茶婊: 作狀臭西、假
心機婊: 雙面人、狗西、假
屌絲、黑木耳: 毒撚、毒西
傻b: on9、傻西
小三: 第三者、狐狸精
糊: Dup、霉、暗星、奀星
CP值高: 抵買、抵屌、高質(高汁)
招黑: 引負皮
屌打、666: 屈機、屈、襟住砌、(被人)SM
吸睛: 搶眼
倒貼: 一味靠黐、黐金糠、攝石人
炒作、搏眼球: 做新聞、搏出位、搏上位

帖子糊了,進逼吧

坑爹

中伏

樓主無人理

以貌取人

改善、改良、完善

同人溝通用字要用得精準，唔係單靠撻一個潮語，係應該好多變化，可以用唔同terms去講到同一樣嘢，但支那嘅網絡用語就好單一

顏射邊撚到蝗語呀

顏值: 靚仔、靚女、美少女、美少年、男神、女神、仙氣、高質(高汁)
婊: 西、臭西、姣西、西口西面
矯情: 作狀、假、虛偽
白蓮花: 正義撚、正義西、偽善
綠茶婊: 作狀臭西、密實姑娘假正經、臭雞、假
心機婊: 雙面人、狗西、假 (男人可以被形容做鳩屎)
屌絲、黑木耳: 毒撚、毒西
傻b: on9、傻西
小三: 第三者、狐狸精
糊: Dup、霉、暗星、奀星
CP值高: 抵買、抵屌、高質(高汁)
招黑: 引負皮
逆天: 非比尋常、非一般
屌打、666: 屈機、屈、襟住砌、(被人)SM
吸睛: 搶眼
倒貼: 一味靠黐、黐金糠、攝石人
炒作、搏眼球: 做新聞、搏出位、搏上位

好撚高招 一個post 導到個個用顏值 有時真係不得不佩服

大把人無被人讚過靚, 咁係咪要ban個靚字呀? 懶醒

果啲一係假膠attention seeker引人屌
一係本身就用開唔順我超
有咩問題
如果真係咁樣就比我導到都係傻鳩垃圾黎

無問題 我同你意見一樣

注目

證明 chil 登好多新移民

咁樓主搵唔搵揾到比「顏值」一個更好嘅字？

手機唔算啦話⋯⋯ 手機會唔會矯枉過正呢

顏良文醜盧植

顏值低較委婉
廣東話正撚樣柒頭毒撚款落唔到報紙新聞版
外觀不討好

其實乜值物值係打機撚搬過黎
仲有各種屬性能力值
有打過機就會明

香港小姐首輪面試現場現「勇氣組」候選佳麗

【港姐首輪面試災難】極品佳麗大集合

港姐首輪面試，侯選佳麗燕瘦環肥樣樣齊！有驚艷，同樣有驚嚇！

文字功力差, 唔好瀨粗口唔出得街

毒撚最鍾意用

小鮮肉

香港年輕人
捍衞粵語係好
但唔好走左入盲反嘅掘頭路
搞到廣東話行頭越黎越窄
記住有容乃大
廣東話有分書面語同口語
文人雅士，詩詞歌賦都係用書面語建構出黎
中文字係華人社會係冇國界

如果強國生產嘅中文
廣東人讀唔到咁就得人驚
顏值有廣東話嘅讀音
難聽唔順口或者詞不達義自然會被淘汰

都係返番起點
香港人要學識創造新嘅詞彙
各個領域都需要
咁先能夠令粵語生生不息

等等先，手機有乜問題

顏面騎承
顏福偉

仲有乜撚野給力

唔關網唔網絡事
中國中文係鍾意歸納做一個字
好似support一字咁 可以係 支持 支援 但中國就歸納左做支持
technical support 自然變左技術支持(endorse) ¯\_(ツ)_/¯

知己紅顏值錢嗎？

第三者
二奶

有咩字可以代替顏值

E.g. 個個人顏值好高
-> 個個人個樣好好睇/好正/好靚仔/靚女
改左之後硬係覺得表達唔到個種外貌協會既感覺

樓主盲反上腦

AGGER
好靚仔同顔值根本完全唔同意思
顏值= level of face

此#名回應樓主

吸精平

外貌協會係指外貌至上，即係平時講嘅以貌取人

外貌有靚、唔靚、平平同醜之分，但點解而家要香港人跟埋有level去分？同埋就算用level去分，都有高質(汁) 低質(汁) ，樣子中上呢啲去形容

同埋如果係英文，應該都係level of appearance？

多謝樓主 可以一野block晒d傻鳩

話嗰條友好型棍咪得
女嘅咪用好撚索

顏你老母臭閪 躝啦大陸仔

草泥馬

其實駛乜咁執著姐。。。
用幾隻字就可以同化到香港人係樓主on9定係睇小香港人

我就係要用

顏值嗰度唔通喎，顏值低唔通又解美少年咩

成班兒登仔用埋啲蝗語覺得自己好有趣

早十幾廿年香港真係興講手提、手電架咋，手機係中國同台灣先會用 諗返起我中學嗰陣都仲堅持講手提同手電，係唔知由幾時開始講咗改

其實係咪唔識分咩叫書面語同口話？
有啲根本係書面語，本身就係有既詞語
連登仔係咪要咁盲反到連眼都盲撚埋

咁咪用樣衰、醜囉。年年港姐首輪面試係最能夠見到香港娛樂形容佳麗外貌嘅文字功力嘅時候。想知點樣唔用「顏值」同粗口都精準咁形容，咪去睇吓班記者點寫囉

其實連班支那人話睇得多人用顏值、逆天、心空去形容，覺得太單一、太空泛、太唔仔細，唔想連追星都咁人云亦云

岩

草泥馬同河蟹呢兩個潮語背後有成個脈絡，可以話係反建制嘅符號，唔好攞嚟同顏值呢啲比

上面講嘅支那用字好多都係佢地平時日常講開同係網上用開架

一時間舉唔到例子
但的確有班人盲反到上晒腦
連本身香港用嘅字，大陸有人跟風用
都當埋蝗語咁反
好似大陸人講左你個terms
你就驚人地將你同大陸人同化咁以後唔再用

btw,有冇人知啲台仔777777777係起源自咩野

反映樓主連自己中文都1999

你本身要撐廣東話我贊成，問題係你用詞錯吖嘛
顏值高係美男，顏值低係柒頭，咁顏值本身係咩先
而家你d例子就係唔傳神

咪係

想點分level呀?
呢條仔個樣有5 隔離個條有5**
係咪要咁呀

一直用開索

就係香港本身唔會有顏值呢個concept，勉強要譯就係外貌水平，但有咁嘅必要咩？我覺得睇得多呢種共式中文(夾硬中英對譯)，啲中文都會差埋

打機呀？ 硬直？

遲下講中文都比人屌

成日講開「充電」「叉電」，我覺得兩個都無問題

你咁講就明晒，但段嘢就要改下囉

素質

黑木耳解黑鮑喎

樓🐷係咪唔夠人高顏值？

嗰兩個字我真係講唔出口

高係樣靚，低係樣衰，咁嗰兩個字咪就係廣東話嘅"個樣"或者"樣"囉，就係咁簡單，洗乜用大陸話

我之前搞錯咗佢做女版屌絲

戇鳩00後大陸仔

就黎係連登用牛b死了呢啲字眼都冇事
大家到時唔好盲反

屌你啦 依家出街咁撚多細路講普通話
你仲同我講幾隻字就同化到係睇小香港人?
你會唔會太睇高香港人

香港蝗化成功